9年了，伯伯你還好嗎

第二條片有冇backup

當年人人都當佢傻，拎黎講笑。
可惜行得太前
依家真係笑唔出

呢個？

中哂
雨革佔旺仲見到佢
有人post過佢坐係旺角佔領區欄杆上面既相
依家唔知過左身未？